# Copyright (C) 2025 Valandi Angelidis
# This file is distributed under the GPL v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Stratonoakland's Pregnancy Due Date Calculator 2.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/pregnancy-due-date-calculator-main\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-27T03:05:26+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-27 00:00:00+00:00\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.11.0\n"
"X-Domain: pregnancy-due-date-calculator\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: pregnancy-due-date-calculator.php
msgid "Stratonoakland's Pregnancy Due Date Calculator"
msgstr "Stratonoakland의 출산 예정일 계산기"

#. Plugin URI of the plugin
#: pregnancy-due-date-calculator.php
msgid "https://yourwebsite.com/pregnancy-calculator"
msgstr ""

#. Description of the plugin
#: pregnancy-due-date-calculator.php
msgid "Adds a shortcode [pregnancy_due_date_calculator] to display a pregnancy due date calculator with full multilingual support for 8 languages and Gutenberg block integration."
msgstr "[pregnancy_due_date_calculator] 단축 코드를 추가하여 17개 언어를 완벽히 지원하고 Gutenberg 블록과 통합된 출산 예정일 계산기를 표시합니다."

#. Author of the plugin
#: pregnancy-due-date-calculator.php
msgid "Valandi Angelidis"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
#: pregnancy-due-date-calculator.php
msgid "https://yourwebsite.com"
msgstr ""

#: pregnancy-due-date-calculator.php:71
msgid "Pregnancy Due Date Calculator requires PHP %s or higher. You are running PHP %s. Please upgrade PHP to use this plugin."
msgstr "출산 예정일 계산기를 사용하려면 PHP %s 이상이 필요합니다. 현재 PHP %s을(를) 사용 중입니다. 이 플러그인을 사용하려면 PHP를 업데이트하세요."

#: pregnancy-due-date-calculator.php:85
msgid "Pregnancy Due Date Calculator requires WordPress %s or higher. You are running WordPress %s. Please upgrade WordPress to use this plugin."
msgstr "출산 예정일 계산기를 사용하려면 WordPress %s 이상이 필요합니다. 현재 WordPress %s을(를) 사용 중입니다. 이 플러그인을 사용하려면 WordPress를 업데이트하세요."

#: pregnancy-due-date-calculator.php:157
#: pregnancy-due-date-calculator.php:383
#: pregnancy-due-date-calculator.php:569
#: assets/block.js:309
#: assets/block.js:803
msgid "Find Your Estimated Due Date"
msgstr "예상 출산 예정일 확인"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:400
#: pregnancy-due-date-calculator.php:577
#: assets/block.js:350
#: assets/block.js:812
msgid "Enter the first day of your last menstrual period to calculate your estimated due date."
msgstr "마지막 생리 시작일을 입력하면 예상 출산 예정일을 계산할 수 있습니다."

#: pregnancy-due-date-calculator.php:450
#: pregnancy-due-date-calculator.php:593
#: pregnancy-due-date-calculator.php:960
#: assets/block.js:604
#: assets/block.js:833
msgid "Day"
msgstr "일"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:454
#: pregnancy-due-date-calculator.php:594
#: pregnancy-due-date-calculator.php:961
#: assets/block.js:624
#: assets/block.js:857
msgid "Month"
msgstr "월"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:458
#: pregnancy-due-date-calculator.php:595
#: pregnancy-due-date-calculator.php:962
#: assets/block.js:644
#: assets/block.js:881
msgid "Year"
msgstr "년"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:463
#: pregnancy-due-date-calculator.php:598
#: pregnancy-due-date-calculator.php:964
#: assets/block.js:614
msgid "Select Day"
msgstr "일 선택"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:467
#: pregnancy-due-date-calculator.php:599
#: pregnancy-due-date-calculator.php:965
#: assets/block.js:634
msgid "Select Month"
msgstr "월 선택"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:471
#: pregnancy-due-date-calculator.php:600
#: pregnancy-due-date-calculator.php:966
#: assets/block.js:654
msgid "Select Year"
msgstr "년 선택"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:474
#: pregnancy-due-date-calculator.php:604
#: pregnancy-due-date-calculator.php:968
#: assets/block.js:664
msgid "January"
msgstr "1월"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:475
#: pregnancy-due-date-calculator.php:605
#: pregnancy-due-date-calculator.php:969
#: assets/block.js:671
msgid "February"
msgstr "2월"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:476
#: pregnancy-due-date-calculator.php:606
#: pregnancy-due-date-calculator.php:970
#: assets/block.js:678
msgid "March"
msgstr "3월"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:477
#: pregnancy-due-date-calculator.php:607
#: pregnancy-due-date-calculator.php:971
#: assets/block.js:685
msgid "April"
msgstr "4월"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:478
#: pregnancy-due-date-calculator.php:608
#: pregnancy-due-date-calculator.php:972
#: assets/block.js:692
msgid "May"
msgstr "5월"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:479
#: pregnancy-due-date-calculator.php:609
#: pregnancy-due-date-calculator.php:973
#: assets/block.js:699
msgid "June"
msgstr "6월"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:480
#: pregnancy-due-date-calculator.php:610
#: pregnancy-due-date-calculator.php:974
#: assets/block.js:706
msgid "July"
msgstr "7월"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:481
#: pregnancy-due-date-calculator.php:611
#: pregnancy-due-date-calculator.php:975
#: assets/block.js:713
msgid "August"
msgstr "8월"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:482
#: pregnancy-due-date-calculator.php:612
#: pregnancy-due-date-calculator.php:976
#: assets/block.js:720
msgid "September"
msgstr "9월"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:483
#: pregnancy-due-date-calculator.php:613
#: pregnancy-due-date-calculator.php:977
#: assets/block.js:727
msgid "October"
msgstr "10월"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:484
#: pregnancy-due-date-calculator.php:614
#: pregnancy-due-date-calculator.php:978
#: assets/block.js:734
msgid "November"
msgstr "11월"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:485
#: pregnancy-due-date-calculator.php:615
#: pregnancy-due-date-calculator.php:979
#: assets/block.js:741
msgid "December"
msgstr "12월"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:489
#: pregnancy-due-date-calculator.php:625
#: pregnancy-due-date-calculator.php:1000
#: assets/block.js:755
#: assets/block.js:993
msgid "These are estimates only. For personalized advice, consult your clinician."
msgstr "이는 추정치에 불과합니다. 개인별 조언은 의료 전문가와 상담하십시오."

#: pregnancy-due-date-calculator.php:503
#: pregnancy-due-date-calculator.php:630
#: pregnancy-due-date-calculator.php:999
#: assets/block.js:781
msgid "Please select a day, month, and year."
msgstr "일, 월, 연도를 모두 선택하십시오."

#: pregnancy-due-date-calculator.php:548
msgid "Calculator failed to load. Please check plugin installation."
msgstr "계산기를 불러오지 못했습니다. 플러그인 설치 상태를 확인하십시오."

#: pregnancy-due-date-calculator.php:746
#: pregnancy-due-date-calculator.php:957
#: assets/block.js:924
msgid "Calculate Due Date"
msgstr "출산 예정일 계산"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:782
msgid "Calculator failed to load. Please try again later."
msgstr "계산기를 불러오지 못했습니다. 잠시 후 다시 시도해 주세요."

#: pregnancy-due-date-calculator.php:958
#: assets/block.js:9
msgid "Pregnancy Due Date Calculator"
msgstr "출산 예정일 계산기"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:959
msgid "Enter the first day of your last menstrual period"
msgstr "마지막 생리 시작일을 입력하세요"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:981
msgid "Your Estimated Due Date:"
msgstr "예상 출산 예정일:"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:982
msgid "Estimated Due Date"
msgstr "예상 출산 예정일"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:983
msgid "Important Stages"
msgstr "중요한 단계"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:984
msgid "Last Menstrual Period:"
msgstr "마지막 생리일:"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:985
msgid "Conception Date:"
msgstr "수정일:"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:986
msgid "First Trimester Begins:"
msgstr "임신 1기 시작:"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:987
msgid "Second Trimester Begins:"
msgstr "임신 2기 시작:"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:988
msgid "Third Trimester Begins:"
msgstr "임신 3기 시작:"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:990
msgid "Weeks Pregnant:"
msgstr "임신 주수:"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:991
msgid "Pregnancy Progress"
msgstr "임신 진행 상황"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:992
msgid "Time remaining:"
msgstr "남은 시간:"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:993
msgid "months"
msgstr "개월"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:994
msgid "days"
msgstr "일"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:995
msgid "week"
msgstr "주"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:996
msgid "weeks"
msgstr "주"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:998
msgid "Invalid date selected"
msgstr "잘못된 날짜가 선택되었습니다"

#: pregnancy-due-date-calculator.php:1031
msgid "Pregnancy Due Date Calculator requires PHP %s or higher. You are running PHP %s."
msgstr "출산 예정일 계산기는 PHP %s 이상이 필요합니다. 현재 PHP %s을(를) 사용 중입니다."

#: pregnancy-due-date-calculator.php:1044
msgid "Pregnancy Due Date Calculator requires WordPress %s or higher. You are running WordPress %s."
msgstr "출산 예정일 계산기는 WordPress %s 이상이 필요합니다. 현재 WordPress %s을(를) 사용 중입니다."

#: assets/block.js:10
msgid "A calculator to determine pregnancy due dates with Greek and English support."
msgstr "그리스어와 영어를 지원하는 출산 예정일 계산기입니다."

#: assets/block.js:14
msgid "pregnancy"
msgstr "임신"

#: assets/block.js:15
msgid "due date"
msgstr "출산 예정일"

#: assets/block.js:16
msgid "calculator"
msgstr "계산기"

#: assets/block.js:276
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: assets/block.js:277
msgid "Center"
msgstr "가운데"

#: assets/block.js:278
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: assets/block.js:302
msgid "Title Section"
msgstr "제목 섹션"

#: assets/block.js:305
msgid "Custom Title Text"
msgstr "사용자 정의 제목 텍스트"

#: assets/block.js:316
msgid "Title Alignment"
msgstr "제목 정렬"

#: assets/block.js:324
msgid "Title Font Family"
msgstr "제목 글꼴 패밀리"

#: assets/block.js:331
msgid "Title Color"
msgstr "제목 색상"

#: assets/block.js:343
msgid "Subtitle Section"
msgstr "부제 섹션"

#: assets/block.js:346
msgid "Custom Subtitle Text"
msgstr "사용자 정의 부제 텍스트"

#: assets/block.js:357
msgid "Subtitle Alignment"
msgstr "부제 정렬"

#: assets/block.js:365
msgid "Subtitle Font Family"
msgstr "부제 글꼴 패밀리"

#: assets/block.js:372
msgid "Subtitle Color"
msgstr "부제 색상"

#: assets/block.js:383
msgid "Display Settings"
msgstr "표시 설정"

#: assets/block.js:387
msgid "Alignment"
msgstr "정렬"

#: assets/block.js:395
msgid "Show Progress Bar"
msgstr "진행률 막대 표시"

#: assets/block.js:396
msgid "Display pregnancy progress bar with percentage."
msgstr "임신 진행률을 백분율 막대로 표시합니다."

#: assets/block.js:403
msgid "Show Weeks Count"
msgstr "주수 표시"

#: assets/block.js:404
msgid "Display remaining weeks and days in progress section."
msgstr "진행 섹션에 남은 주와 일수를 표시합니다."

#: assets/block.js:411
msgid "Show Disclaimer Note"
msgstr "면책 안내 표시"

#: assets/block.js:412
msgid "Display disclaimer text about estimates."
msgstr "추정치에 대한 면책 문구를 표시합니다."

#: assets/block.js:420
msgid "Styling"
msgstr "스타일"

#: assets/block.js:423
msgid "Background Color"
msgstr "배경 색상"

#: assets/block.js:431
msgid "Text Color"
msgstr "텍스트 색상"

#: assets/block.js:440
msgid "Border Radius (px)"
msgstr "테두리 반경 (px)"

#: assets/block.js:449
msgid "Padding (px)"
msgstr "패딩 (px)"

#: assets/block.js:458
msgid "Max Width (px)"
msgstr "최대 너비 (px)"

#: assets/block.js:470
msgid "Controls Styling"
msgstr "컨트롤 스타일"

#: assets/block.js:473
msgid "Label Color"
msgstr "레이블 색상"

#: assets/block.js:481
msgid "Dropdown Style"
msgstr "드롭다운 스타일"

#: assets/block.js:485
#: assets/block.js:585
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: assets/block.js:486
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: assets/block.js:492
msgid "Dropdown Background Color"
msgstr "드롭다운 배경 색상"

#: assets/block.js:504
msgid "Progress Bar Styles"
msgstr "진행률 막대 스타일"

#: assets/block.js:507
msgid "Progress Bar Fill Color"
msgstr "진행률 막대 채우기 색상"

#: assets/block.js:515
msgid "Progress Text Color"
msgstr "진행률 텍스트 색상"

#: assets/block.js:523
msgid "Weeks Count Color"
msgstr "주수 색상"

#: assets/block.js:535
msgid "Button Styles"
msgstr "버튼 스타일"

#: assets/block.js:538
msgid "Button Background Color"
msgstr "버튼 배경 색상"

#: assets/block.js:546
msgid "Button Text Color"
msgstr "버튼 텍스트 색상"

#: assets/block.js:554
msgid "Button Hover Background Color"
msgstr "버튼 호버 배경 색상"

#: assets/block.js:563
msgid "Button Margin (px)"
msgstr "버튼 여백 (px)"

#: assets/block.js:572
msgid "Button Border Radius (px)"
msgstr "버튼 테두리 반경 (px)"

#: assets/block.js:581
msgid "Button Shadow"
msgstr "버튼 그림자"

#: assets/block.js:584
msgid "None"
msgstr "없음"

#: assets/block.js:586
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: assets/block.js:587
msgid "Deep"
msgstr "깊게"

#: assets/block.js:597
msgid "Form Labels"
msgstr "폼 레이블"

#: assets/block.js:600
msgid "Day Label"
msgstr "일 레이블"

#: assets/block.js:610
msgid "Day Placeholder"
msgstr "일 자리표시자"

#: assets/block.js:620
msgid "Month Label"
msgstr "월 레이블"

#: assets/block.js:630
msgid "Month Placeholder"
msgstr "월 자리표시자"

#: assets/block.js:640
msgid "Year Label"
msgstr "년 레이블"

#: assets/block.js:650
msgid "Year Placeholder"
msgstr "년 자리표시자"

#: assets/block.js:660
msgid "Custom Month Names"
msgstr "사용자 정의 월 이름"

#: assets/block.js:749
msgid "Note Section"
msgstr "안내 섹션"

#: assets/block.js:752
msgid "Custom Note Text"
msgstr "사용자 정의 안내 문구"

#: assets/block.js:761
msgid "Note Background Color"
msgstr "안내 배경 색상"

#: assets/block.js:769
msgid "Note Text Color"
msgstr "안내 텍스트 색상"

#: assets/block.js:777
msgid "Validation Message"
msgstr "유효성 검사 메시지"

#: assets/block.js:845
msgid "Select day"
msgstr "일을 선택하세요"

#: assets/block.js:869
msgid "Select month"
msgstr "월을 선택하세요"

#: assets/block.js:893
msgid "Select year"
msgstr "년을 선택하세요"

#: assets/block.js:936
msgid "Results will appear here after calculation"
msgstr "계산이 완료되면 결과가 여기에 표시됩니다."

#: assets/block.js:973
msgid "Progress bar preview"
msgstr "진행률 막대 미리보기"
